癡撚線 邦利拿踢到尼斯達咁 完封c朗同皇馬 真係估唔到

臨尾一野清走個波
搞到阿朗無得絕殺

不嬲勁

有無片